BBQ interview 著 suit？

岩岩收到 email，下個星期面試，仲未有suit，點好？

其實著咩都無所謂 最緊要自備燒烤叉 以表誠意

最緊要個爐呀

去得BBQ 爐就一早有啦 on9

帶包墨丸去

好無知 你出過去玩未㗎

去親都有爐
你要自備

你屋企燒炭啦

已騎劫

唔回囉 個po本身都冇討論價值

ON9

係屋企拎d 白tee bbq到佢變黑之後拎去in

回帶唔厭架咩